美國參議院少數派領袖舒默主張 「迅速審議《香港人權及民主法案》」

唔知關唔關今日大搜捕事

所以大家更加要明白聽日唔係endgame
我地有排同中共玩！

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

開親post都要睇飛機圖

希望加辣

清朝債券夠唔夠辣？

但呢個關香港咩事

831 end game個風係下晝無啦啦吹出黎
根本從來冇人提過,之前個個仲講91入機場

幫手打貿易戰！香港係內憂，美國係外患

仲debate 直接VOTE啦 一係就debate加辣

好多人係tg散播endgame氣氛
唔排除有鬼，搞到自己人都開始情緒化
根本聽日最基本做到人多曬馬和理非一日
我地都唔會輸